[大鑊] 燈神話香港人權及民主法案一定通過！

直接跳去13:20

今次大鑊了！燈神話香港人權及民主法案一定通過！
好驚俾佢燈死！
求求燈神快啲改變立場⋯⋯幫香港積福⋯

燒山係我一直對成場運動既隱憂

金翅仆街鳥

海外手足俾人搞緊，請幫手足！！！

[緊急] 早幾日話係uw搞遊行班學生俾對家搞緊

去到今天真係要pish pish 呢個post
他太燈了

唉屌....唔好燈呀....

燒山又中